香港一出事個個都嘈話要移民

我以前都講過
嗰時家母問我：「移，你要移去邊？」
「台灣近近地、消費水平又唔高⋯」
「咁你係咩人？」
「香港人」
「你係香港人點解要走？」
聽完佢呢句之後我好撚慚愧
由幾時開始，香港一有咩事，我哋第一時間諗嘅唔係點樣去解決，而係點樣去逃避

啱啱睇完施政報告嘅重播，先唔講內容，屌你老母林鄭個嘴臉真係閪到，串撚過馬撚
以前政府都起碼有個假資詢扮吓嘢，屌依家直接寫埋計劃書連做戲都費事
依家連呃都唔呃就直接叫你含撚，你唔係唔一嘢咬爛佢條賓周呀？？？？？？
有人帶頭，我一定衝。

PS五毛快啲留言，講要番工不了嗰堆垃圾都係，等我唔使逐個post入去睇就可以一次過block鳩你班廢物

郭文貴名言：

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

我對香港無乜歸屬感。由其見到香港人唔想變，剩係諗點守住現狀就覺得無得救。

等同踢波落後緊打少過仲要隊友無心踢。
跟本可以提早離場。

唔博過我唔會心死
兒登太多消極主義
你當我鍵盤戰士又好點都好
多啲人出post 等多啲人討論
多啲人話要抗爭 等多啲人受到影響
從來變化都係一點一滴做番嚟嘅事
你肯講肯做就一定會有影響 有變化

我有一段時間都係咁
覺得做咩都無用 做咩都改變唔到香港

但連我哋呢啲香港人都唔企出嚟，唔通你要旨意班玩抖音嘅新腥港人幫手？
我好堅信今次一定會有人帶頭企出嚟抗爭
比多最後一次希望香港，一齊搵人去踢呢場波。

好問題
頭先同朋友傾過 無人衝我哋會去做街招先
仲有好多人未知發生緊咩事

移囉，遲下俾外國政府當支那人看待

政府永遠聽唔島

香港人係香港都做緊三等公民
唔係以為過咗外國會有好日子過呀嘛

衝！衝啊！衝

人呢？

其實我D朋友，個個都有BNO，星期六就飲喜茶，食海底撈。。。。。

學識韜光養晦，移民係留後路，之後再返嚟同支那死過

而且冇人去外國，點去搵救兵呀？孫文條柒頭都要去檀香山同日本啦

匹夫之勇無疑以卵擊石

咁樣係蠢，對件事亦都冇幫助

先唔講人禍
超過九成嘅香港人都冇精神信仰
但除咗金錢外我仲有啲更重要嘅野相信
夢想同埋人類文明呢兩樣野喺香港人身上根本搵唔到
身邊周圍都係咁樣嘅人，好撚辛苦，根本虐待緊自己
冇得唔走

見唔到有將來，香港人亦冇一個領袖CARRY大家起義，唔移民真係等做地底泥俾班大陸狗玩

香港已經玩完，有能力既唔走...唔通留係到支那化?

成日喺度話走嗰啲一係五毛，一係唔夠條件。真係要移民仲得閒喺度嗲咩，係嗲都去啲討論點移民嘅地方吓話。

問題係個個都等人帶頭，個個都等緊。。。

究竟香港人想等到幾時？

有時真係唔知係基因作怪嘅係咩
中國人係真係有種比人管治嘅劣根性係到
生活過得唔好只會等下一個天子出現
文革嗰時幾多文人寧願比人批鬥死都唔肯走

但仲未可以放棄住 你身邊搵唔到 香港咁大總會有理念相同嘅人存在
改變人哋想法前首先係唔可以動搖自己 共勉之

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )完全封鎖
第一隻五毛狗

雨革後已經對香港無寄望了，單講醫療住屋問題已經好灰心

預左比人話我五毛，其實我只係一個無能力移民
參與過雨革71，土生土長既香港人

日日有人自殺
有人連遺書都寫埋叫人唔好信一地兩檢
香港人咩反應？
同呢啲咁嘅人一齊，仲諗住用自己嘅黃金時間去消磨？
我見你仲有啲信仰，真心想勸下你珍惜自己嘅時間
香港呢啲地方，咁樣嘅人，喺啲史詩式小說裡面已經係啲典型被滅絕嘅世界設定
值唔值得救，我已經做咗答案，同你共勉之唔到

我屌你老母

樓主起碼有愛香港嘅心，你乜能都唔係，只係支那一條走狗

當然雨傘成班港狗中產扯後腿,攪破壞

有香港狗做隊友係死硬

熱血係無撚用,超過8成人係港奸,真係把撚

問心 如果你阿爺當年走左去加拿大美國澳洲

你而家會怨你阿爺無雷氣定感激佢先

根本團結唔撚到，本身熱血果啲人已經少，之後俾五毛離間，人心惶惶，又冇leader，結果都係心灰意冷，玩撚完，你睇下雨傘果啲人俾人拉左，香港人咪又係繼續返工

連最親嘅人都可以放棄我，我已經無咩可以再失去
唔見棺材我係唔會流淚
政府見唔到、大眾見唔到
但我相信總會有人見到，總會有人想爭取多一次，即使呢次可能係最後一次
不如咁諗，樓又無，錢又無，未來都見唔到，我可以話無嘢可以輸
但唔博一定唔會贏
希望你都會有重燃希望嘅一日

你自己碌返上去我講過啲乜，傻閪

真心答你，我唔鍾意外國，淨係想留係香港
以前係有機會走但我哋最後都係無走到
而我媽一直都覺得移民外國係件好滑稽嘅事
咁講出嚟應該會比大家覺得係on9

我睇唔到你回咗咩人
咁應該九成九係垃圾打手嚟
直接block唔好同佢曬氣

問多題 你想自己個仔 , 你鍾意既女人 做美國人定香港人

係囉好似猶太人咁點成大事
一味淨係走應許之地去咗邊？

巴打好波

我係女人
唔鍾意洋腸
唔知會唔會生仔

唔會，外國生活真係好悶，又唔需要鬧政府，得閒睇下香港D熱鍋螞蟻其實好開心

其實有人帶頭都會比人話係鬼。
你話唔識就算，如果你身邊既人都話你朋友係鬼。。。。

心都淡。

講真樓主你咪又係等緊一個偉人出現 有人領導你就會加入反抗 問題係個個都咁諗 邊到得黎天降偉人？

講真雨革後呢4年香港倒退得好犀利 都組織唔到力量去做大型抗爭

邊個唔愛自己既家鄉？你以為要重新適應一個地方好容易？但係每個人都等緊一個領袖帶領自己 唔係無出現過啊 係哂監獄啦 咁你又肯唔肯去做呢個偉人？ 如果唔肯你有無資格批評人想走？

如果走唔到要留係香港咁當然要企出黎，但如果走到點解唔走？

香港人唔忍心親身睇住佢死,所以想走,絕對正常
當佔領時期見到香港人真面目,仲對香港人有希望嘅人,只能講你真係樂觀...

算吧啦 香港人根本冇辦法一齊團結反抗
因為香港人奴性太強
咪話衝,連罷工一日都唔敢
香港人嘅奴性已經根深蒂固,由以前英國殖民地到今日支那統治,香港人未試過自己話事
連登仔成日話返工,不了
但依個真係現實情況,香港人唔敢作出任何反抗
就算你今日帶頭衝,後面有幾多人真係跟?d人只會當你傻仔,落井下石
要為佢地犧牲自己,不如獨善其身算

快d移啦，香港好逼！留你唔到

你打工,問公司唔出BONUS,唔加人工,
你唔跳槽??

如果我係個有領導能力嘅人，我會帶頭，但我知我無
我諗大家睇到呢到會開始屌我係個鍵盤戰士
但我都諗緊自己能力範圍內可以做到嘅嘢
第一我覺得連登成個討論範圍好消極
唔知有幾多人會好羊群地睇咗啲post就覺得好唔得呀
但我想大家出多啲post去討論 可行嘅方法 之類
而唔係一味 呀 玩完㗎啦 咁真係幫唔到件事
而大家都唔可以即時得到解脫
第二係連登其實只係一個小眾嘅討論區（對比香港有800萬人）事實上仲有好多人未知發生咩事
我帶領唔到 但都想更多人去關注
所以嚟緊我同朋友會著手係寫文、整單張等等
睇吓可唔可以令大家多啲留意件事 知道件事嘅嚴重性

我無批評過任何人移民係一件錯嘅事
我只係希望大家可以比香港多一次機會

我諗法同講嘅嘢都係好天真嬌 但我真係好無力 又想改變 希望巴打你可以繼續同我討論

香港人本質黎嫁喎
拎完著數就散水嫁啦
移咗去美加嘅 未笑尻你仲留係香港做奴隸囉

( Show Blocked User - 飄渺隨風 )
8分鐘前出埋啲垃圾打手post 0回應
走入嚟吠 收皮啦

移民有乜問題？

無嘢㗎，留低俾支那人玩，移到民果班港豬就俾西方國家送入集中營，同支那人一齊

救救我港

好多淡友

我覺得今次好有可能係最後一次
要移民既等今次完結先走都未遲呀

屌你又做過D 咩有意義既事？
咪又係用鍵盤鳩up

維吾爾人著草去美國
拎左綠卡後自己出錢起部門
仲死返去大陸觀察同族人情況

所以集中營先得到關

香港人移民美國潮都過去成三十年
邊鬼個關注過香港

自私到仆街
上左岸就話知你

bno都見到班香港人本性

推
我都覺得逃避係解決唔到問題
奈何自己無能力
如果有一個有能力嘅人可以出到黎lead住大家就好

我覺得移民係真係有道理，事實香港已經救唔返咁滯，政府無撚用，全市民唔通推翻個政府？
在外，垃撚圾政府不斷倒錢去奶共，市民交嘅稅=貼大陸，香港政府係似人？似緊隻狗多啲

在內，150隻大陸狗，新鮮滾熱辣不斷落嚟溝淡香港人，樓主，你想嘅，你試下落小學，幼稚園一轉，睇下講緊廣東話仲有幾多個剩，我自己都好心痛，下一代根本已經有半個大陸係度，蝗蟲仔食咗香港幾多資源，大家都有目共暏

香港人齊心嘅又真係有幾多？

香港唔係唔想抗爭，係已經俾人食到無力反，從內外俾人腐蝕咗，樹倒自然猢猻散

你公司由細養到你大?

月經
我身邊四五位居英權朋友
一早唔理香港會點
你見打完風返工果種奴性就知咩事
以大部分香港人性格
你唔影響佢家庭家族返工生活理你都傻

利申: 拎左綠卡等運到 七一十一遊行都照出黎行

其實唔止大陸人，仲有香港本地班廢老，廢中，西客
真心唔想幫佢地守香港

計一計有幾多個仲係度吹奏大陸有幾好
留係度只會攬炒
唔好學咩人講保衛家園
因為根本一早送左俾人搶唔返
Asgard is not a place, it's the people.

想知猶太人咁廢係咪仲係亡緊國
無人答？昏迷咗幾百年幫下手

呢個係事實
我自己得閒做義工同老人家活動時
佢地子女幫手拎哂加拿大同澳洲護照
留係到係想方便飲茶同睇馬

有人沖我都一定沖

用公司同一個country比真係好ON9

歴史上有無試過一個無槍嘅民族成功反抗到一個有槍嘅極權？

如果香港係民選政府，政府有問題，香港有難，大家共同分擔好合理。

但支港政府又唔係香港人選，支共入侵，支港政府幫凶，唔通香港人唔走要陪葬？

當年猶太人比人滅國滅族，如果唔走講骨氣今日一早冇晒猶太人；我今日一走，他日天滅支共，我東山再起唔好？

以色列咪猶太人嘅國囉 復撚咗國成70年啦

少少常識都冇

唔計納粹時期、依家以色列個班

世界各地啲猶太移民都生活得好地地
仲可以保存到自己語言、文化、宗教
仲受到唔同文化既教育
係唔同學術、經濟界別都有傑出人才
真係可以儲氣儲到有時機返去建國

呢段說話只適用係真係為人民著想既政府
前設已經錯左

agrer

有人衝就一定衝

樓豬勁撚過馬丁路德金

人地政府係民國 我地政府係中共 點比
香港人經過左雨傘之後已經冇曬希望 咁大型而目標清晰既民主活動結果反而令政府做野變本加厲 已經等於大聲宣佈香港市民做乜都冇用 可以算鳩數

要有改變睇怕要大規模既武裝起義 但係絕大多數人都會唔鍾意武力 香港人要比人迫到點先會武力反抗？我想像唔到

利物浦拎三冠王都未到你香港獨立啦戇鳩
講野唔摵經大腦
聽日有得移民我即刻走呀
好撚恨喺呢d垃圾地方

咁點解唔走得

此post已完

我認同你個立場, 但過於理想, 星斗市民冇權冇勢可以點樣改變支港政府既強勢? 點解我有錢唔走要留係到活受罪?

咁撚叻唔柒見你做野
打飛機就最撚醒
屌你老母臭閪

大把人會帶頭，聽日就會出現

幾灰心都好 呢劑都要出黎屌佢老母
真心痴撚線

sorry d人會繼續投票畀泛民永續和理非
你哋慢慢搞啦

而家冇人知香港發生咩事咩？唔係吖。
而家係大部份人都知發生咩事，想去改，但係根本冇路。
你睇下身邊，已經溝淡咗幾多香港人？
淨低個啲，所謂我地投票揀出黎講野既人，有有效咁表達到我地既聲音咩？
佢地唔搞事已經多撚謝哂。
已經唔係我地想唔想改變既問題，而係你行咩路，政府都有方法斷你路。
香港人，團結，可以訴諸啲咩？
再團結，再嘈，冇人care，煩得濟既話你都可以被消失。
樓主話俾多次機會，甘我地又實際啲去睇，除左團結一堆人去討伐下政府，有冇啲咩更有效既方法呢？
我都愛香港架，不過而家既香港，只係支那既香港，唔同架。

係睇唔過眼無條撚屌碌柒咁
乜都無撚做過幻想港獨成功
咩撚野唔歡迎走左既人
人地鍾意返嚟就返嚟關你閪事咩
你d撚樣死全家兼俾人五馬分屍直頭係彰顯公義

笑撚死

香港人移民仲可以保存到廣東話同香港文化 教比下一代
留係香港 廣東話真係等死 有無見過一個地方既局長可以話自己母語唔洗學？

大家唔係無試過 當然可以再接再厲 但起碼試過真係反抗唔到 唔通要等到香港變成大陸咁？ 今日你叫人唔好走 第日大家一齊困獸鬥？

個人認為 如果揀留低就抗爭 唔留都係留得青山在 唔係非選一不可

咪撚ON9啦,
香港養你咩?
你老豆老母養你JA

你呢套套落西方國家甚至日本 韓國就得既
人地國民真係對自己國家有歸屬感
但我相信香港7百萬人對香港有歸屬感真係少數
一批就支那移民
一批廢中廢老叫你唔好攪事
一批就中高產只係當香港係搵錢既地方 搵夠就走
一批政治冷感
我諗真係得一班受過教育既年青人想行出黎改變
但人數根本佔7百萬人既好少
所以事實攪咩運動示威都唔會成功
香港人都唔會支持你

連登真係好多小學生,
你係香港出生有得簡咩?

結左婚,發現性格不合,你都會離婚啦下話?
呢的野唔洗教啦下話?

yes
補充下其實有少少常識都知唔會昏迷幾百年

根本冇人理過你個句昏迷幾百年 做咩啫你

人係求生 唔係求死
我寧可苟且偷生

如果你雨革搏過 依家應該都會死心
要醒嘅香港人四年前就應該要醒

講到你話事咁
連登好多人話抗爭話剩
其實只係用把口屌下政府，出黎遊下行咁
屌白鴿和理非，但自己仲和理非過白鴿

依個最基本起步 各位香港人加油

下革博過 都比人奚落過
老實講中間都死心過一排
允其梁天崎入去個排
真係當睇唔到咁 照玩照去旅行
心諗反正我咩都改變唔到

但今次真係好大件事 未試過咁嬲
頭先上網睇咗一個Facebook page
係一班大家眼中嘅on9仔放棄高薪厚職
走咗去做香港研究
嗰刻內心真係好感動 其實有心嘅人仲好多
希望大家比多最後一次希望香港
悔氣嘅說話每個人都識講
我寧願比大家屌我係垃圾鍵盤戰士 理想主義者
都唔想大家繼續消整落去
由自己做起 再影響其他人

想快D冚球鏟
大洗牌點都好

學聯比陳浩天推散左啦 重指意邊個

我諗好多人都同我一樣
當初嗰鋪勁
喺14年用盡曬
班白痴重維護班狗
連粗口都叫人唔好講
我真係屌爛佢地老母閪

團火熄左你估咁易點返著？

V for Vendetta

好多謝你有睇到我呢句
我雖然帶唔到大家衝 都想大家一齊想吓辦法 睇吓可以點盡自己嘅力去改變

點解成日都要提住BNO 居留權又無 乜鳩都無

試又試過 黃傘乜乜柒 又今天我又剩
人地支那啲省份、農村都勇武過香港人
仲係到同個唔講道理嘅政府講道理講法律
歷史有咩革命係圍埋唱歌講道理
又唔係無能力移，點解要係到信個垃圾政府

利申：除時走得，老婆外國人

我其實而家既狀況, 衝仲有咩用. 政府都唔理你, 一見你唔對路就掉你入監. 有邊個香港人贏得到坐監?

以前革命, 唔係衝完會番屋企, 係要流亡. 一邊流亡一邊搵人捐錢. 跟住用錢買軍火. 先唔講捐錢同買軍火. 係香港你可以流亡去邊?

一個施政報告引晒班廢青出嚟

因為香港人唔團結

今日衝完第二日警察就想上們捉人
大家係唔係真係有坐監嘅打算
依家係講緊坐幾年要留案底

其他地方搞革命嘅人係真係俾人迫到冇路走。香港人係俾人壓榨緊但都總算有一定程度嘅物質享受。問心有幾多人願意放棄而家所有一切坐幾年之後重新黎過？

二十一年前，獅子山住了一群動物。

有天，一隻猛虎闖進了山裏，不時殺生取食。聰明的狐狸見狀拔足逃亡，並警告其他鳥獸，虎之口慾如影隨形，恐窮其林而不可終。

有些動物留下了。堅信只要靠大家齊心，沒有風雨能夠動搖他們。

二十一年後，虎掠林而喰，骸骨遍處，啖肉之多，竟使漸覺無味。遂劃地為牢，圈畜牲以產，供之萬世酒池肉林。

此刻悔之，欲學狐法脫身，惜虎已盤林而據，此途難矣。

其實好羨慕你地仲有依團火
以前都冇諗過移民嘅生活，仲對香港好有希望。
但過咗咁多年，團火真係會慢慢熄
有時情願香港即刻瓦解，都好過見證住佢慢慢沒落。
我好自豪自己係香港人，但我唔想再做香港人，
好撚辛苦

五毛、港豬、賣港賊死全家

未走/走唔到之前肯定會抗爭
其實你唔理世事
留喺香港住根本無問題
繼續歌舞昇平
未來無論走，定抗爭嘅人
可能先係最清醒同最灰機嘅人
甚至係最傷心嘅人

香港需要一粒星
天琦 梁游 曾經係最佳人選
可惜前者謝皮 後者收皮
我諗都唔會再有佢地依種咁有號召力嘅人出現
除非再有依種人出現
帶領各位去起革命
否則都係圍爐打飛機
全港等收皮

好心痛自己既家變到家不成家

有能力走而唔走係憨鳩
無人話你走左唔可以返黎

問題係點 鬥呀

對方係中國我哋只係香港一粒點

你話如果香港有個zero魯魯修就話啫

咩撚野等領袖

到時你班狗咪又笠水
華人賤種永遠係等領袖思維

要聖人現世先會參與政治
到有人認頭就屌人英文差dq人

英藉香港人
移返去英國又得唔得

周街都普通話
香港？

似深圳多啲wo

鬼唔知想走咩
但窮撚點搞啊

邊個page我都想睇下

香港人唔想改變現況 唔想捲入危機 但又想個問題自然解決 根本就冇可能
因為始作俑者就係中共 港共 香港人唔拎返權力 根本冇得將香港變返好

你知唔知好多仲想堅持落去嘅人承受住幾大嘅壓力？面對種種失敗，我都試過心灰意冷，但我每一日睇新聞發現香港謊謬之事一日比一日多嘅時候，真係越睇越嬲，尤其讀過歷史，我始終對共匪心存恨意，直至今日共匪都同當初冇變過，我唔可以原諒到共匪所作所為，更加唔可以向共匪屈服

你自己唔想幫手就暗地龜縮一邊其實冇人會話你嘅，唔好唔幫手之餘又要講咩死心踩多兩腳啦

快撚啲走啦唔送

笑死 話走左 之後再返黎

你唔係覺得之後會變返 之前既香港呀？

你依家逃避走左，唔去抗爭，香港就真係收得皮

不如就等我話你知點解我對香港死心
醫療系統飽和 房屋供應不足
依兩個最影響到香港人嘅問題根本就好易解決到
就係唔好再每日放150個落嚟
但依個咁撚廢嘅政府永遠做嘢唔對症下藥
依2年醫療撥款都冇進步過
起公屋只係安排咗畀每日150嘅新移民上樓先
每日放150依樣嘢一早應該停 但從來冇任何一個香港嘅政黨代表我地提出過 更冇香港人企出嚟就依一樣嘢講
政府從來剩係識兜大圈遊花園去做啲唔治本嘅嘢
面對住咁嘅政府 都仲可以係政府支持者為多數
香港勁撚多港豬覺得事不關己 到今時今日香港擺到明冇哂過往有嘅自主權 連討論港獨都唔畀之餘 仲要愈嚟愈差 個政府從來冇落實任何一個政策係想攪好香港 樣樣嘢都大陸優先
但係到依家都照樣大把廢中廢老好撐個政府好撚愛黨愛國
剩係計傳媒影響 CCTVB依個奶共新聞台從來冇人出嚟屌過 日日喺到洗啲廢中廢老腦 連今次一萬億都唔提合理咁令香港人唔知情
面對咁多咁撚唔正常嘅事
都仲有大部分香港人係覺得冇問題、依舊對政治冷感
你就知唔係香港冇得救 而係香港人冇撚得救
老實講 我情願梁天琦冇出現過咁佢就唔洗坐監
香港人唔配有一個勇於為佢地企出嚟嘅人
就算係反政府 香港人心態永遠都係想人幫佢做埋佢嗰份
到幫佢地嗰個人出事就縮沙由人地去死

500萬廢中廢老蝗虫 ,仲未計班抖音90後00後
黑差都有用過呢班人

我有得轉會踢我做咩唔轉？
就算踢英甲都好過留喺度踢南華啦
降咗班架喇，仲以為係班霸？

兩個星期後會淡化

好快又會一堆風化post

推

所以就唔撚鬥?

天性嚟，當年大家個啊爺咪又係喺國難嗰陣偷渡移民過嚟。

佢自己都畀人迫走匿埋係美國啦，仲好意思話人
依加係唔夠人打啊，點樣唔逃跑
班死共匪當年唔夠人打都25000里大逃亡啦屌佢老尾
Sor，比喻得唔好

所以咪永遠抗爭唔掂，依家就話要移民又剩，要打仗果時連登班人第一時間走撚晒啦，抵比人食住晒，當日10月15定17見住成班黑警沖去扑9 龍和道 d 人，比人暗角打獲，全部人咪又係識屋企，現場得丁屎咁多

上面係咁有人話每日150支那蝗，所以要走，果150支那蝗，又係以上面班人講嘅原因走落香港

之後諗左好多計都冇人理我

大陸陳云根卻逃跑到美國

叫你圍安達村引發族群衝突,迫大陸cut單程證唔制
同你講法律層面有技巧迫到地主交農地又無人理

個個話唔知做到咩

比埋方法你
又係無人配合

有時候很悲哀，人人嗌移民，有冇諗過一日支那坐大，一日天下無淨土，去邊都大羣支蝗大媽

咁郭文貴大師現今身在何處？

講仲哂，淋奠死全家

本土研究社

屌
咁佢依家係邊

問題係邊個國家肯收留我地

而家已經係，去邊度都梗有一個中國人問我點解唔係中國人

曾經lead住的人天琦做緊監，都無人理，仲邊有人夠膽出來lead啊

同意

你嘅每一隻字我都身同感受
早排我都完全置身事外
笑港珠澳、高鐵、唔睇新聞
我好撚鍾意日本，有諗過寧願係日本過勞死都唔想留係呢個就嚟無香港人嘅香港
好撚記得以前去抗爭嗰時
有同事同我講：嘩後生係唔同啲，咁有精力
我當堂打咗個突
佢無鬧我on9阻佢番工，而係以一個外人嘅身分話我有心力去關心社會
我問番佢咩意思
佢答番我：大佬，日日番工唔攰㗎，收工放假唔去休息去玩仲出嚟同人博命咩，做人要開心先得㗎嘛
屌，依家諗番起都好驚
好驚有一日我都會變成咁
我死過心㗎，但我依家都係唔心息
我都唔知可以點去改變呢個極權
但一日我都仲係香港人，香港有事我就一定會心痛
呢點呃唔到自己
死咗心真係可以置身事外？可以打從心底為港共歸順中共開心？可以漠視身邊愈嚟愈多嘅大陸人？可以真係開心咁送一萬億比中共？
未必，所以我只可以努力地，去做我做到嘅事
好撚天真地等有下一個人出現嘅時候，大家會毫不猶豫咁衝多一次

全球都有中國人，其實分別不大

有錢邊個唔想走

20萬

頂盡20萬
我諗真係得一班受過教育既年青人想行出黎改變

留名

認真回覆你

香港閪政府只係傀儡，真正要打既大佬係解放軍

而家動搖到香港經濟根基，都仲有班仆街出黎幫政府護航，你就知香港人係幾咁撚賤，幾咁撚衰格

「香港是我家」我從來唔buy，將來香港物價，政策，制度，一定衰過而家，但都仲有一班仆街陷家剷既賤種出黎話愛國愛港

一粒老鼠屎足以攪臭一鍋粥，咁既閪地方，我愛唔落

利申：窮撚無錢走你估我唔想

移民,都係去外國做人地眼中的 蝗蟲. 外國人唔一定分到你係大陸定香港.

都係一樣fucking Chinese pig

香港人有問題？你戇鳩啊？大陸走幾多人香港走幾多人啊清？

逃跑雖可恥但有用
喂認真呀 老豆老母又唔撚理
我雨革去過魚革去過
年年施政報告都有寫cancel150
搞左咁多野都冇用
都幫唔到香港
香港都變左啦
我係咪香港人 重要咩？

佢地出事，大把人恥笑奚落
陳浩天出黎講野又俾人罵又廢又間諜咁
一早對香港失望
支持樓主企出黎，咁你就知現實係點

最難就係呢樣
其實個個都唔服
只係差人發起
好似佔中 有人帶頭
一呼百應
香港人真係要出下聲
比人踩到上心口

講得好!我又冇得揀父母，冇得揀邊度出世，憑咩批鬥我講牛b，玩抖音，睇延希，飲喜茶?
成班小學雞逼人愛香港，愛香港文化，同父母逼交家用一樣咁on9，你說對不對唷

點解出事先要移民
你以為香港好好住咩
無事都移民啦

而家香港一直係到偷空緊我既存款
我都唔想走，但呢個香港環境真係生存得好好咩？
要降低到自己要求去到幾時？
係香港租個地方住好似狗咁
唔好講話咩怪自己能力唔夠個d
而家係同一個能力，係香港同係外國個待遇好大分別

當日雨傘運動青年人點比中產攻擊

你確定真係一呼百應

定萬箭穿心

sze sir咪應你班人呼籲指證同事打人
比香港法官屈cp

你班狗可曾講公道說話

香港人的人格已破產,無得攪

同要返工不了一樣level

好簡單,因為我地大部分都係走難黎既下一代,流住走難既基因

block係逃避,不停負佢評係抗爭
完全封鎖同選擇移民冇分別

人在美國叫人別跑

太空空氣清新機,我屌你老母呀五毛狗

Asgard is not a place

因為本身香港人都係移民

寧願做有尊嚴嘅二等公民，都唔做無尊嚴嘅香港人

想要幾多球 出聲

中華民國先係香港祖國
走去中華民國無問題

有廿萬人 當5000死士 真係食子彈就真係有得搞

好簡單姐 未唔好做香港人囉
我地係大英帝國人

因為如果我block咗佢，佢就入唔到呢個post吠
我可以淨係負評、唔理佢，但難保有巴絲會忍唔住同佢嘈，咁就會達成到佢嘅目的
請見諒

點解要等人帶頭？
點解你自己唔做帶頭嗰個？

根本香港人就得口頭勇武
叫佢實際做野未好似樓主咁

利申：懦夫

上面有解釋，而我都有做緊嘢
或者暫時政總見唔到，但我哋可以街頭見

5000!!!!?

50都唔知有無

我係想講佢係會繼續入你個post吠,你睇唔到咋

吓屌係咩 我以為完全封鎖＝佢入唔到嚟

成隊波無心踢都不但止，仲要係瘋狂踢個波入自己個籠

連登冇咁好死

老老實實，樓主開多啲post比多啲人關注其實都好有用
我相信你依個post都已經影響左好多人
支持你

Sorry 已心灰意冷
賺錢為上 賺夠就走

呢句同啲公屋窮撚話個家唔洗有錢 齊齊整整就夠有咩分別
你有撚能力移咩

我寧悶都唔想冇空間冇自由 sorry

不了 會坐監

有能力移
你話我on9都好，我寧願同屋企人開開心心咁過每一日，都好過每日係到嘈啲錢點分

由1989年開始已經係咁

不過佢純粹一個支那富商 根本唔會有民眾支持或幫到佢
相反香港有好多人追求民主自由 靠眾人力量反抗
我覺得佢係咁既意思 我地有得對抗 而佢一個人冇辦法 但佢逃跑去美國好多情報可以爆

要移民走咪走囉，講到移民係保留實力東山再起
香港有困難都即刻走人
你估到時要重建香港會返黎
咪笑死人啦

搞清楚
香港人本身就係孤兒仔
鬼婆當你養仔咁養仁至義盡，最後都係冇身份
支那養都冇養過就問你攞家用，仲日日屌你唔聽話，唔幫啲兄弟姐妹
呢個屋企留係到托柒？
香港人係一個民族，唔係咩國家，有事走好正常

又想叫人衝

有能力移既話, 走.

1. 你呀爺個代已經係頂唔住中共所以落左黎香港. 香港人既根本來就係移民

2. 你攪唔掂保皇黨佔大多數, 你點衝都無用

3. 你衝完, 政府以家係唔洗俾理由, 直接掉入監房. 你自己睇過去幾年, 邊個衝既唔洗坐?

4. 香港政府係話唔到事, 話到事個個係中共. 你衝撚完霸撚埋條街, 中共都未撚驚.

5. 你要中共驚, 就要打勼佢大本營北京. 即係解放軍. 係香港掉磚已經prove 左係唔work. 再做亦都係唔會work.

6. 上面講過, 革命唔係衝完就番屋企. 因為番屋企第2朝d 差佬就到封艇拉人. 歷史上所有革命都係要一邊流亡一邊籌錢再買軍火, 再打勼人地大本營.

勇係無問題. 不過首先要諗下個plan 係點work. 上述咁多點講左, 除左你直接上北京打老解, 其他野係徙時間.

個問題係做得啲乜嘢 雨傘又試過 魚蛋又試過 你移動到當權者分毫咩？ 就算比你革命獨立到，天然資源邊度尼？ 軍事上點同上面個邪惡核心手抗衡？ 想移民嘅人都係對香港生活絕望啫，

指責人想移民係blame the victim囉

隔離post 白宮聯署移民好多正皮㗎喎

其實已經係衰撚過左膠
班人連現身表態反對都唔敢,如果簽名有用神打都得la屌

成撚日話無方法反對

大把人講左方法, 怕比政府攪而幾百人扮盲,賤撚過支蛆

成撚日話要等領袖,等上帝定真神亞?成班東亞懦夫純粹9up漂白自己不作為

香港人邊撚度有得救,700萬人699萬都係賤種
如果你果行走到真係快移民,到你過3字頭,計分扣得好勁
唔好再信香港人

老實說我地仲可以做D咩？當俾你打死柒婆，香港有冇軍力打解放軍？有冇得自及自足？無啊！我睇死香港人咁怕死慨性格，你覺得佢哋會革命？
已經心灰意冷，準備移民.....

講京

係日本咁易過勞死咩
日本社會都唔知睇得幾緊，一出事全部入會社數。

香港係公司死幾件出面都wfc

利申：見過人係公司跳樓，無人care

算啦
雨革後已經覺得香港無救
儲定錢等移民算
而家都搞成咁 想唔想像得到2047後香港會變成點?

利申 土生土長香港人 雨革個陣都有參與

十個救火的少年

岩

但佢自己而家係美國

認真覆下
其實香港現階段唔係要人衝，而係要有組織行動
各自行動既散沙影響有限，又會大量消耗人員同行動力

其實香港人要有計劃咁將財務實力發揮出黎，2018搞革命唔係得衝一條路
就算要衝都要有目標，馬路有咩用？ 政總/其他法定機關唔係更有控制既價值？

而且中共想要既係香港既錢同「人民既錢」，所以manage 資產在海外減低吸星大法既威力，同時保留財力係反攻時用，傭兵/載具甚至武器都要錢。大陸一用武力控制銀行基本上你食飯都無錢

雖然背景差距幾大，但大家睇下jews重返中東同六日戰爭當中有重大啟示，錢，裝備同科技先係現代最重要既抗爭工具

傻仔

唉
睇下移民公司啲資料啦而家每年都創移民高峰，97前吹話移民潮，咁而家係海嘯

移民人口多代表咩

有料嘅已經帶住錢同才能走哂，好似以前香港經濟起飛，啲酒樓高薪挖人啲二廚去做大廚，二廚都有八九成水平，昆到下人，但當佢train出嚟嘅二廚再俾人挖，佢嘅水平再打八折，得六成，連本身間酒樓嘅四廚水平都唔夠，所以啲野越嚟越難食 而家香港真係有大廚水準我諗無邊幾個，你係電視見啲廚師，我太公以前成日話，咁就廚師呀？以前係我到打雜就差唔多，靠啲花巧野掩飾自己冇根底

top嘅人走咗，過十年廿年先有機會出到個有佢咁高水平嘅 更唔好講話第二層第三層都儲夠錢走，而家留係到嘅好多都係垃圾

以港人自私心態出咗就唔會返嚟
返得嚟都唔撚關佢事

最少都要有人研究同制定打擊計劃，人力去佔領咩機構，要掌握到咩資源係手先有抗爭既本錢
解放軍出並唔可怕，佢地一直國際社會出口既會出口，美國亦會借勢出手
所以大家既戰略焦點要發係同本地執法機關既抗爭上

上次佔中我都有去過現場，使過幾皮送物資入去，但發現組織輕散更加無明確目標，到後來垃圾大台同泛民班垃圾出黎騎劫維穩就放棄左無再去

所以有2.0要更加有tactical 甚至strategical 既思量去做，因為政府已經有經驗同應對計畫

慳啖氣暖下肚好過,反正香港有錢就係一個好方

根本港共就係想香港人走
移民咪正中佢下懷

佢唔洗出老解. 一班防暴警察沖埋黎, 瑣晒番去差館. 跟住好似其他之前衝既人, 全部坐監留案底.

你點tactical 都贏唔到要坐監.

真係2.0就會係以推薦政府為前題啦
唔通為左跪係度求佢發過你？

咁你講下防暴警察沖埋黎, 你點樣可以檔? 跟住你衝完番屋企, 佢第2朝黎封舖拉人, 掉你入監房, 你有咩對策? 流亡去西貢郊野公園?

YOU NO GUN點駁火
用馬老二射鉛彈?普通警盾都擋到你

就算比你有軍火
你開槍射警察比警察當場打死
點樣樣會外國軍事介入

唔知你係打手定點
之前無組織都無乜人比人咁樣拉走
Given 上次人數8成，警民比例都係10比1以上
亦都係我講點解要制定目標，以市民人數優勢控制警局或者其他執法機關令到佢成個控制指揮系統cripple

但如果你話要全部人都安全大成功既計劃先叫好計劃，咁你可以早小小番去訓醒第朝番工

當年猶太人都係亡國後四散
有咩咁大不了

PLAN條毛
所謂香港市民咪就係一班笠水狗,敢幫你擋警察有幾多人
30定40?

香港人呢種契弟有咩PLAN邊個指揮都死

你所謂500死士根本高估香港人
坐監班義士已經無左一批
可能得番幾十個,仲要幾十人唔識你願意比人指揮

500個死士就無
移民顧問一日接500個電話問野就大把

我洗鬼做打手. 你要對抗首先要用腦. 所有plan 執行成功係首先諗點樣解決已知問題. 基本project management 概念.

你同我講人數係無用. 佢唔需要即時拉你. 佢過後去你屋企瑣你走就得. 只要你衝完, 由其帶頭個d, 你自己數下有幾多個而家係坐緊監. 你解決唔到d 人俾人拉, 係徙勼氣. 一有人俾人拉坐監留案底, 你點搵人做?

你大成功既計劃係咩? 霸到條街咁點? 講左好多次, 香港係政治層面係無say. 佢點郁係要先問中共. 中共佢都唔理你霸條街定罷立法會. 因為你霸既唔係佢地地頭, 佢理得你閪淋. 幾年黎你都仲未睇得明? 佢唔痛根本無本錢同佢傾. 你要佢痛? 你上北京打.

你霸MK把撚

無一個官住平民區
經濟損失細

是懦夫！是烏龜！是走狗！是港豬

香港人就算9數把啦 佢地只係諗住要返工
自己銀包最緊要
香港變成點 關我撚事
睇見928 魚蛋班義士 比人拉既 入去受既 有幾多個出過黎聲援佢地呀？
梁天琦被判監六年 咁就浪費左6年青春
出面有咩反應 大家都知道

黃台仰 李東昇 個個都笑9佢地龜縮 但係有幾多個有勇氣好似佢地咁企出黎？

佢依家好似係美國

我講緊上次佔領最失敗既地方就係無佔領目標，係路邊鳩坐，時間長左市民戰意全失
你而家就講一句香港人唔會理你幫你擋，講到我企係度叫人頂係我面前衝咁樣？
你個project man conclusion 就係無人會騷你，你注定失敗。然後你有咩base on我講既野去比下高見？或者你覺得可以點？

你就得一句：市民政府中共都唔會理你，捉曬反抗既人，咁撚樣都唔係中共打手？笑撚死人咩
失敗主義加恐嚇後果，上次都大把人話唔會成氣候，最後佔左成3個月，食左國際頭版近一個月

上次唔夠經驗加政棍作亂
只要係今次真係再大量人去佔領抗爭，今次係會有國際支援為重點
香港人只係要用行動展示出推翻暴政既決心，pick our side in the upcoming war

所以中國打手/失敗主義者收撚皮啦屌你老母

的確，全香港最有pop果班走既走，俾人拉既拉，佢地需要人幫既時候d人去晒邊？剩低既交俾你地喇

係一個極權共產國家入面
僅靠個人嘅力量係冇辦法係體制內推翻政權
就算有一百萬人反抗都係冇用
因為呢一百萬人只係一百萬個獨立嘅個體
下場只會係被政權逐個擊破

除非大家都只係得一個目標 就係香港獨立 完全冇其他嘅私心 冇黨派鬥爭 唔再話邊個係人邊個係鬼
但係你覺得香港人真係可以咁團結？
仲有一個最重要嘅問題 你覺得依家想獨立嘅人係咪佔多數？
唔係嘅話 基本上就可以放棄

呢啲嘢睇一次1984就會get到
極權共產國家恐怖之處就係喺度

屌樓主如果有綠卡咪又係狗衝

每次見到"自己香港自己救"呢類言論就覺得好嘔心 乜香港人有當過大家係自己人咩 成班都無歸屬感架啦 (包括我)

要走既原因，因為攪到香港咁既唔係大陸人／中共，
絕大部份都係香港人自己攞黎，
香港人大部份都有中國DNA，冇得救，
唔好成日賴大陸點點點，
大把野人地跟本冇理你，香港人就自己攞黎賤

唔係失敗主義者, 係無人可以講到點樣執行係可以令中共手軟. 香港政府係無say. 你霸撚埋立法會, 講郁手清場既唔會係hk 政府, 係中共. 即係話你要成功係要打冧中共.

國際支援係要真係人地出兵打柒中共. 口交部講兩句, 咁多年包括而家, 中共有無理? 中共都唔怕人講. 你咪繼續講, 口交部都係一句唔好干涉內政, 全部人繼續番工.

你要有理想首先要有方法令中共縮. 一係倒台.我睇唔到有方法. 講多次, 你收hk 政府皮係無用, 話事既係北京. 退一步, 你講到係貿易戰而家有咩方法令中共縮, 我地再講點樣令北京對hk 手軟.

連登又好 高登也好
邊個會站出來都支持

講得非常好
香港人應該有守土意識

事實：你想移人地都唔收

肯帶頭衝啲人一早俾人批鬥晒啦

仲邊有人肯帶頭

有能力移果班喺香港cap水收租不知幾過癮
係無能力果班日日嗌救命

大把人支持佢地
只係你睇到負面意見

如果你要100%人支持先叫支持
你係呢個世界都唔會搵到

飲水思源係啱
但香港人嘅源畀支共污染哂
人民亦愈黎愈無力去淨化

FB支持呀？

唔反對豁出去抗爭，但講到尾自己條命點行都係自己負責

今日香港形勢如何，你都要面對現實，唔係個個人都認為屈死係香港就好勇敢

鬼叫香港冇汽油彈

大灣區獨立就差唔多

香港撚有資源？你動員到大陸人抗共先有得做

周圍都係油站 縮你就縮啦咁多廢話

你係一隻無恥蚑那五毛狗

有人帶頭，我一定衝。

講都咁勇自己都係唔敢帶驚俾人仆

咪係，去到外國咪又係想睇香港人仆街

剩係依度講吓移民好處，都大把人屌我咪撚教正其他人迫爆日本

依句真，日日都睇住FB 一大班人叫移民。

打開佢地FB 日日嘆世界，撚有心移民咩

放棄到一個月幾皮野生活咩

交幾%稅都瓜瓜嘈，收40%税佢地撚咁去咩

就算唔衝都仲有好多0野做,d義士坐監都會睇吓書增值下自己啦,
你唔衝都可以搵d書睇吓,提升自己

出得嚟做就預咗
比人笑同時亦有好多撐佢地
無理由全世界都會支持你
我雖然唔認為港獨能行
但係因為大家敵人係政府
所以我認為需要港獨人士力量
而唔係繼續批鬥